拍拖拍到好辛苦

恭喜你脫苦海

剩係單方面遷就無意思，

我上一任女朋友都係咁，我做左好多野哄佢開心，

佢好似咩都無做過咁，錢就咩都我俾曬，

同佢講有時你俾，有時我俾就發脾氣！

手已分！佢都係住天水圍。

現任係異地戀，澳門-香港，

有時我過去搵佢，有時佢過黎搵我，

我公司又遠，過到黎我公司接我放工，

食野又同幫我望價錢，太貴佢唔捨得我俾，

你未撞到岩既人姐，努力呀師兄

簡單講三個字:屌厭左

9成港女都係咁

幾多歲？
條女好小朋友又唔成熟嘅feel

女人鐘意你做傷害自己嘅野嚟證明你愛佢

分左手

無屌到

好似少左好野煩咁

去埋天水圍接

冇體諒過巴打

佢19，我係佢初戀。
我係咁同佢拗，佢話個個女仔都係咁架啦，女仔天性

香港long-D都係冇好結果
有時扭計要即刻出現嗰啲真係好on9 你話間唔時還好，多就變煩膠

其實一次半次okay，但係做左一次下次唔做，佢又會發下脾氣。

佢會覺得理所當然。

然後又開始吵交

初戀好多都唔識點同人地相處
女死女還在 下個更可愛
下次搵個成熟少少嘅

無安全感

一開始就唔好接啦開壞個頭做壞個市
有手有腳條女唔識自己搭車咩

你女朋友真係唔話得

遇到岩既咩都唔係問題

加油巴打

點解佢唔明，仲要話返我唔岩，人都癲

過對面海你咪仆街
Wts>tsw >cwb

互相遷就好應該 但係單方面麻木遷就就係on9
點都好啦，ching放眼未來啊

要識得戶相遷就囉，唔係下下都單方面，

同埋真係識得體諒人真係好重要！

我都係咁 只要一無做就比佢鬧我變左

所以都係分手好，對大家都有好處，佢當係一次經驗

比錢港鐵賺

分得好 有冇扑左先？

你無變，只係對方覺得係你應份，我都唔會要求對方咁做啦

佢話係我令佢覺得我做既野係理所當然，所以錯既根源又係係我到，鬧我一係就一開始唔好做，唔係就唔該我一直做

唔關初戀事啦 根本個以係自私唔識為人諗
呢啲人拍幾多次拖都係要做公主 等人就

巴打，呢啲叫湊女
個人認為兩個人相處要溝通，坦白對方既感受同想法。
如果溝通完唔work 咁就冇法喇

屌，一撚樣，佢都係咁樣同我講，我真係頂唔順。

Ching，仲拍緊？

湊左9個月 ，希望佢會成長啦

前排分左了，因為自己仲好愛佢藕斷絲連左一段時間，尋晚自己做得唔好又比佢鬧左一餐，今日無搵佢了，佢話我比以前好又點努力又點，佢要既係我做到100分

佢話佢鍾意比自己鍾意既人縱，我縱得多，搞到咁

就係因為一開始縱得多 縱壞曬 一開始就唔應該縱

死港女

人係感情既動物，好明白
我都係拖拖拉拉左一段時間先決定分

男朋友住天水圍 我住寶林 從來唔會叫佢送我返屋企 因為太遠同我都覺得冇必要一定要送

其實我真係好努力好努力去做，每日都驚講錯野答錯野搞到佢唔開心，我講一句比佢屌足十句，從來我都無發言權利，唔可以唔滿意，唔可以唔開心，唔可以嬲，佢話「我就係咁樣架喇，你頂唔順咪走囉」，呢一句真係傷透心 當初係佢叫我無論如何發生咩事都唔好走，已家就比佢鬧我面皮厚死纏爛打

如果愛過必定有所反思，如果連反思既動作都冇，行落去都係一個結果。

反思完，想改變會係一種成長，愛你既始終會返去你身邊，相反當大家有緣無份啦

因為佢會覺得係愛的表現，住咁遠都係肯接我送我，你連接我送我都懶，睇得出你愛我有幾多啦。

我真係.......

唔明點解要強人所難 肯做唔合理的事先係愛
要脅對方真係好討厭 無論係咩關係都唔應該

希望巴打會揾同一個價值觀相近的女朋友
會舒服好多

唔送就唔愛 港女真係...

一樣，我一做少左佢就話我根本就係想偷懶，想搵藉口唔做...

我都唔明，可能覺得咁樣先係愛情啦

BTW承你貴言啦

有時仲會搞到懷疑緊自己係咪真係有錯 。

佢每次都會話「你唔點點點，我咪唔會嬲囉」「你做得好，我咪唔會唔開心囉」跟住我就會覺得好似又係我既問題

到我講番同樣說話，佢會話「咁咪唔好見囉」「咁我咪以後唔講野囉」跟住又會好驚佢真係唔理自己，咩都唔敢講

同你既情況真係好似

睇得出你都受左唔少不必要既氣同壓力

不過都過左去啦，唔需要再諗誰對誰錯

我同自己講，係我唔夠好，係我做得差，我要做好啲，我好愛呢個人，為左同佢一齊，我要撐住我要撐住，我唔可以嬲唔可以有脾氣唔可以唔開心 點解啊......點解你唔可以係我角度諗下我......點解啊......

明呢種感覺啊
佢唔係唔愛你 但佢套愛情觀太癡線

鴨脷洲
天水圍
我地一年了

唔好咁啦，好似上面既巴打咁講，你未遇到岩既人姐，唔好再覺得係自己問題，拍拖係雙方既，下下都要抑制自己黎討好對方，根本就唔會有好既結果。

成段感情都唔係互相付出
女方大哂
比我見到即刻飛撚左佢

係，我都有同佢講我地對愛情既價值觀唔同，咁唔同咪大家磨合囉。

但係佢就覺得佢個套先岩，先開心，先鍾意，我個套就係錯，唔岩

真係好sad

Exactly 當佢覺得佢個套先係岩，就話係我唔岩搞到佢好似湊仔咁

咁佢又唔係對我無付出既，我生日突登整條片比我，我個鼻有瘜肉係咁流鼻水要睇專科，幫我係咁搵啲野預防我流鼻水。
我睇得出佢係鍾意我，但係就係相處得好辛苦，最後先決定分手

其實磨合係咪真係咁難

同我ex一鳩樣
忍咗6年 分咗手脫苦海
下個更可愛原來係真

性格問題？

我個一個係比較固執，好勝心強，同燥底既人，我同佢磨合左好耐先令佢無咁燥底
但係就係愛情個方面好霸道

值得開心

一樣啊Ching

我ex又係平時對我極好
所有嘢都幫我打點晒 唔使我煩
但永遠都要我就佢 順佢意
一嘈交就反轉豬肚就係屎
就算認晒錯道晒歉都話我唔知自己錯乜
都痴鳩線 咁你想我點
終於去到臨界點忍唔住講分手
睇到你呢個post諗返轉頭先發覺
原來我呢6年黎都幾痴線
正宗sadist同masochist 關係

曾經自己都有試過咁

都係太自我中心 諗法又太細路
最後都係要有啲教訓個人先識醒
都幾痛苦

有時知自己都幾過份 但自己又真係好唔開心
心入面好似失晒平衡咁
其實都唔係話可以一時三刻可以改變翻正常
哩類人 又玻璃心 又敏感
小小野會話對方唔夠鍾意自己乜乜乜
都需要一啲好難捱/好傷心既日子 先可以慢慢轉變
但前提係喺唔開心既時候 要開始慢慢識諗
就算有人講佢聽應該點做 始終都靠個個人自己

我自己就係咁 有兩段感情都係咁
1)你女友而家既狀況 >
2)開始慢慢變,但始終有時都會有你講既情況出現 >
3) (而家)開頭未完全識諗,係”應該要識諗”同”我而家想發脾氣,想嬲等等等等”中拉鋸.....
但而家已經係終於做返正常人,我自己都開心好多,舒服好多

講咁多唔係話你女朋友好無辜之類,佢係愛你既
但用左自己既方式去愛你(亦可以話愛自己多啲),
而唔係最適合你/大家既方式

只能說樓主你未遇到適合既人,最舒服既拍拖方式
先係行得最耐

表達得唔清楚既話唔好見怪

真係會反轉豬肚就係屎，唔道歉又唔得，道左歉又話扮道歉根本唔知自己錯乜

我9個月都頂唔順，6年真係不敢想像

吵交->我認錯->我哄返
睇到呢part就知你地一齊落去唔會有結果 過多排你會慶幸自己分左手，一齊既時候唔開心仲多過開心，為咩？

完全明白，起碼你自己意識到同改變到

不過尼啲野真係唔係一時三刻可以改變，我同女朋友傾左好多次，拗左好多次，佢都唔明，無辦法

你有無同對方講過先？
無就唔係100%佢錯哂

點樣可以好似你咁睇到咁開

上面有啲長唔quote
同埋有一點既
係佢未必識咩叫真正既珍惜
唔係話佢對你好 唔叫珍惜

而係佢冇諗過佢咁既行為/反應
會令你有咩感受
佢冇設身處地為你諗過
所以分開係好事

我而家咁既轉變 除左之前既教訓/經過過失去有幾痛苦
我同我自己講唔可以再因為自己咁樣
令對方離開
因為咁先可以有咁大轉變

祝樓主早日淡出晒對佢既感情
搵到適合既人

因為真係好攰。

復復合合左好多次其實，每次都係因為唔捨得對方對我既好，次次都諗住我改下忍下就算，但係個問題無解決到。

就係講左先吵交，然後比佢講到好似真係我錯，之後我認錯，哄返，無限loop。

好攰

仲要係嗰種一嬲起上黎好似憎到你入骨咁
死都唔肯同你講嘢聽你講嘢
即使大時大節紀念日甚至去旅行都會係咁
如果唔氹返佢 佢可以keep住一直係咁
講緊係以日數計
每次佢有嘢嬲都要一直氹佢氹到佢條氣順為止
就算明知自己冇錯都要氹
根本冇自尊可言 同狗冇分別
怪就怪自己太重情一直都下唔到決心放手
辛苦咗自己六年
直到而家同現任一齊 先知原來拍拖可以咁開心
會互相遷就 唔會乜都嬲一餐
就算嬲都會攤出黎傾 大家一齊解決問題
好為大家著想
我以為好為ex著想 但諗返再頭 佢根本好少為我著想過

承你貴言

呢樣真，無限loop得多，我都依家都唔會同對方嘈，一係自己惡到尾，一係認錯先 唔好再loop落去，中間個過程，又哂時間哂精神，真係會想分手算數。不過，有時候d野壞左係去修補，而唔係換。未到最後真係唔好咁易放手

講講講
條女鍾意你
佢自然就會就住就住用盡佢辦法唔比你走
滿足你 用你角度諗野
唔會乜都要你道歉
咁撚多野都係一句
佢究竟有幾愛你
辛苦自己 辛9苦埋條女嬲你屌你啊

見到呢個post好感激男朋友講我知我嘅問題
而唔係由得我 佢就一直死忍
我會好好改過嫁喇

唔講以為自己開post
巴打個情況同我一模一樣
呢啲真係早分早著 無謂辛苦自己

屌成個post都係你已正評了此回覆
好多都中 最後都真係散咗
呢啲人到底幾時先會學識面對自己嘅問題
永遠要人就 想得到好多嘅愛但唔駛付出好多
好自私

點解咁多情侶都有呢啲情況

咁係你地都識為對方諗，唔想對方難做

因為班港女比樓主呢啲毒撚寵慣哂，散撚左要下一任一樣要跟車接送請食飯

屌我都有份做壞規矩 下個真係辛苦佢
真係鍾意想寵下都咁煩

咁撚多頁都冇人尼樓主老母
垃圾連登 屌你老母

香港地咁安全唔識自己返屋企？

易出聲既方法試下講 個程接/送你既車費不如拎黎食餐好既仲好

咁有時寵下無問題，好自然既事。

個問題係啲女當係理所當然，你縱就一直都要縱落去，唔好有時縱有時唔縱，根本係佢思想問題。

鬼係
識個女仔同你講個處境差唔多, 又係初戀, 但男女角色調轉
叫個女仔咪咁傻佢仲要話一齊係要付出下 另一方奉旨坐享其成架?

習慣咗 到最尾厭然後就散咗
好仆街

同過ex講啦
屌返我轉頭話唔洗我教佢點做人

係你一開始做壞哂規矩寵壞條女姐
你一開始做得太足咪俾人當係應份
女仔第一次拍拖真係會唔知咩叫珍惜

利申真絲
我住屯門男朋友住九龍
住得大西北都有自知之明 唔會要求佢送我返屋企
所以佢間唔中送一兩次我都會好珍惜會特別sweet

冇安全感所以咁無理取鬧
但咁做真係好自私
同埋我男朋友真係超級好

Btw祝樓主遇到更適合嘅人

係咪佢唔知道問題嚴重性
咁最後你分手佢咩反應？

初戀

唔肯磨合咁真係冇野好講

好似平時咁唔同我講嘢
過咗幾個禮拜我都冇搵佢佢知道唔對路
開始撩我講嘢
但我已經死咗心 六年都係咁話

單方面想磨冇用，要雙方肯先得

忍到咁耐真係好勁
某程度你都有責任
下次唔好咁縱
縱左好難返轉頭

我係無理取鬧個方
最近我男朋友講左我知我有咩問題
我努力改善緊
之後都冇亂發過脾氣

但一方面佢叫我唔洗為佢改
當時聽到都擔心佢係咪想直接分手
連磨合都唔磨
好彩唔係

本身份人重情 一齊咗一兩年已經覺得好難頂
加上係初戀 所以開心唔開心都唔介意
覺得可以同佢一齊就ok
日子耐咗 大家經歷多咗 思想成熟咗
加上又有斷斷續續嘅longd
我開始越來越覺得段關係唔正常
咁啱事業上有嘢要抉擇
事業同ex唔可以共存
原因係佢屋企人唔鍾意我呢行
所以同佢分咗手 然後叫做同第個女仔有過段關係
見識過其實唔係段段關係都好似同佢咁
之後神推鬼拱佢挨我嗰陣我又肯同返佢一齊
又過返啲非人生活
持續咗大半年 之後我正式離開香港
到埗之後晚晚收工無論幾攰都打畀佢傾電話
但換黎嘅係不停畀佢嬲埋啲鎖碎事
終於忍唔住 講咗分手
我以前真係好愛佢 乜都以佢行先
但佢呢？一次又一次咁hurt我
根本唔柒當我係人

絲打加油

可能關縱事 但更加可能係先天
因為聽佢所講 佢老母都係一樣咁恐怖

無錯 拍咗6年拖一次都未見過佢老母

痴線

你ex真係唔抵幫
愛你珍惜你嘅絕對會改
但有多次機會佢都咁
祝巴打分手快樂

同埋聽完你講之後
我更理解到男朋友感受
真係好感激佢包容我
我一定用行動證明我會改

唔識教真係唔好生
佢真係好犀利
明明自己唔岩都忍到幾個禮拜唔理你

多謝

絲打加油啦 如果你真係愛佢就唔好傷害佢
你以為發一兩次脾氣好少事
當中嘅行為同言語真係慢慢消耗佢對你嘅愛
唔好令自己後悔

多謝你
為佢為自己都一定要改
祝巴打之後遇到適合嘅人

冇㗎 佢喺成件事入面只要搵到少少破綻
我就佢畀佢銼死 罪名成立
好喇 當你成單case毫無破綻 有完美嘅論據同結案陳詞
佢就會話 畀你拗贏又點？你有冇諗過我感受？

痴線
咁嚴重 正常應該一早飛

on9啦
如果我條女係咁，我死左佢算
條女住青衣 我住油麻地
出尼旺角食飯行街睇戲再睇情況
送佢搭車/送佢番去
去荃灣果邊咪去接佢或者直接果邊等
拍拖唔係單方面
下下就撚晒佢 你係湊女唔撚係拍拖

我而家有個好好嘅女友 我都好愛佢
但我ex可算係我一生最愛 同老母一樣咁重要
大大話話都一齊咗6 7年
佢對我黎講唔係一個女友咁簡單
直頭係我嘅思想嘅一部分
我同佢一齊成長 一齊面對人生高低
互相扶持 互相需要
要去到分手呢一日我都覺得好可惜
我希望經過呢段關係之後佢都學識點樣好好愛人
我都想佢有個好嘅人生

初戀喺難搞啲嘅 但如果你唔喺想同佢結婚 早走早著 相處再耐啲即喺教咗個女朋友比人

太公主啦

睇字都覺得辛苦 佢係咪中二病睇劇睇上腦

好自私，寬己嚴人，

你對我好我對你好既姐，咩都唔想想做公主

我之前果個都有類似咁講，因我當佢公主，

所以佢亂發脾氣！

我屌番佢話，公主好賢良淑德，唔會亂發脾氣又識體諒人

細路女囉

我都係，冇諗過，

原本拍拖可以咁舒服,

我同朋友講,係咪受虐太耐呀你

其實樓主點解可以忍？..
自己覺得唔啱既嘢點解會吹眠自己係接受到？
如果條女叫我去天水圍搵佢以示誠意，我真係即刻藍tick佢，真係睬佢都費事，佢第日唔搵返我我當分左手。
觀念幼稚既人只會添麻煩俾自己，生活做嘢已經煩。

咁分得好吖

好過我，我提完分，自己鑽牛角尖，覺得自己係死忍無講出嚟溝通，所以錯嘅係自己

Long d係咁

唔係女仔就大曬 初戀咁又點
想當初我同ex拍拖為左就佢 又係搭車去佢個邊搵佢
上埋去佢屋企等 等佢可以訓多陣
仲等佢唔使俾咁多車費 洗少一筆
夜晚好撚攰都為左就佢等到深夜先傾電話 佢打機打到攰同悶先打俾我
我個排塊面因為成日唔夠訓瘋狂爆瘡 好彩分左之後訓夠本塊面白滑返

佢咪又係成日唔滿意我 鬧到我冇尊嚴
有時約佢去其他地方 佢遲到或者訓過龍唔記得
佢見我嬲到仆街會講幾句氹下我 如果我唔受佢會嬲撚返我轉頭要我氹返佢
佢濕疹最嚴重個時我都冇離開佢 勸佢戒口仲要俾佢屌
幫佢約埋醫生佢可以遲到 我仲緊張過佢
好撚迷信 男人老狗信咩命運安排 星座運程
於是乎好多野積埋積埋 我頂唔順同佢分手
佢喊住跪低求我唔好走 我只係叫佢起返身 再用返咩命運嘅安排屌返佢轉頭
佢先話咩唔理 話咩冇命運安排
平時就識用命運安排屌我唔好逼佢進修或者轉工 佢好鍾意返M記

好彩手已分 搵到個錫我又會互相尊重嘅好男仔
相信你嘅決定 唔會後悔
唔好好似我咁以為用三四年可以撚化到佢
結果令自己又灰又頹左三四年

想推到上熱門

嘩⋯⋯我同一樣咁濟
分別係我仲未分手

唔係個個都係咁

點解仲唔分？

慘

間中接一次半次就叫warm
次次接就會覺得係例行公事

後生係咁架啦

最後搵到下一個？

絲打好好

樓豬你做曬兵管接管送買曬禮物請曬食飯 仲要跪地喂豬乸仲要無屌過真係7撚到甩碌 你仲慘過AV入面d汁男 連係主角旁邊打飛機都唔撚係 弱雞到已經接近14巴港女條仔 其實始作俑者就係你搞到條女咁閪 連累埋下一手

你講得無錯

我番工番天水圍都頂唔鳩順

慘得過我去佢樓下接佢都要企係度等一個鐘？ 次撚次都係我到樓下先開始化妝，又唔比我上樓，企係度呆等

我又係咁 天水圍到油塘
次次出完街又拉住我要我送佢返屋企
唔送又黑面
小姐 本身都住大西北
送埋佢再返去 搭車都無左2個幾鐘
何必呢

好多港女都係咁，以為自己係公主

我係絲
利申唔需要男友送返屋企，因為覺得走嚟走去成件事勁on居
可能啲女仔覺得有被愛嘅感覺掛

分啦 you deserve better

Yes 相反性格

篇文好熟 幾多年前睇過

巴打我完全明白，條女唔成熟，早散早著，佢個套愛情觀咁痴線，好大機會都係幫人湊女，遲早一定走